[幫人問]係英國倫敦有無香港人開/做既salon 介紹

唔要開係唐人街入面果d

介紹你 Jubilee Hair Salon， 以前剪開個香港人髮型師唔知而家仲喺唔喺度

咁嗰個香港人髮型師叫咩名?

Chris, 女仔嚟。 不過其他髮型師都好好，大部份都係日本同韓國人。

佢？

Yes

thx a lot~~~